毒撚dllm DDOS秒回

喂

呀

Quick

以為你死咗

miss u bb

嗨

970中2貓🙏🏿🙏🏿🙏🏿

留名

仔

做緊咩

男人

Slow...

唉

男子

咩

係

Hi 789

一齊唉

好久沒見

痛仔

Hi 馬馬

震

Hi

點解你咁得閒

好9唔見

今日有咩做

想食豬扒包

耐無見

馬馬

原來未🙏

去哪了

想幫你加料

係呀最近忙完未？

開番尖啦 去左操未！

肚餓

你肯食嘢未

做左幾日啦

包都唔比人食..

你好啊 新朋友

食

無，瞓醒無耐

唔好咩？

20完

我冇唔比喎

我都係

幾點。。。

掛住我了？

Ummmm我諗我唔係新朋友啦

買比我🙏🏿🙏🏿

三級甲準備好

外賣thx

煮野食

好 但成件事錯曬好似

好

咁好快啦

你係我新朋友

你最近好嗎

唔知食咩好

我想要頭盔多啲

點解？

掛了

屌你

靜啦眼瞓呀嘛

叫咗了

點算點算點算。。

沉迷打機

me2三級頭

係呀 倒數了

你唔係出咗去？

晏晝煮咗烏冬

關心緊你

認真 附近有咩好食

咁快接納我

我諗緊會唔會又係得一餐

Why

點解個個都對我咁惡

我都掛喎

。。。。又呃。。。

諗定去邊玩啦

好sweet

Real

同我打沒？

冇點算

還好嗎？

咩咩咩

#66

很好

反省吓知咩事啦

出咗了？

晏晝嗰餐冇食？

我煮咗公仔面

日瞓夜瞓

點捱。。。

係出面上登

lm

唔想執島

係啊

送緊去我到 你坐定定等

唔比

很不好
唔知點等到見counsellor喇。。

開心
完sem未

冇頭盔執 去N港la diu nei

肥左？

3點先起身 重賴緊床

一齊捱

點算。。。。
做咩都紓緩唔到。。。
依家好亂。。

拎落黎

返屋企未

真 好那熱

我都係 擺咗係到

你今晚又去邊

。 。。。點解唔係我到。。。。。

諗咁多有咩用

做咩都冇用。。。。
放鬆唔到。。

同大同食渣哥 好似係

開始冇咩點玩了

希望你真係知

起身啦B

我今日都瞓到好晏先起身

食甜品會唔會好d

你係咪唔記得咗

笑咗
工廠區有間叫高興幾正

出咗街

得你關心我

強勢回歸？

好呀最鍾意識新朋友

咁你知咩事啦

想搵人傾下嗎？

Same玩一玩又幾粒鐘

你走

下星期一

拉我起身

冇用。。。
傷口仲痛緊。。。

唔係

係 bb i am back

睇下先如果識路

想沉迷瞓教

你最好了

俾隻手我

好啦

開心 我完咗啦

。。。。係

嗨新朋友

點傾

東廣場都有幾間幾正 馬會隔離

陣間記得返嚟

咁你識做未。。。

秒me

比咗

每日都係同d動物傾2句
睇下有咩買 之後 off

冇錯

ed

好高興認識你

輪撚咗半個鐘無撚停 仲未停屌佢地老母

美

估到你乜都唔記得

你係咪有少年癡呆症

聽講肥左好多

拉實你

比我打暈你就鬆到

樹都唔想劈周地木

唔識。。。。

我估係女

救命 我都想完sem

是但

多謝你呀

個人懶了

咁當我冇覆過你🙏

比我拉返你落嚟一齊瞓算啦

讀 別來無恙嗎

鳩 忙成點

冇劈好耐
有時釣下魚仔

唔好客氣 應該的

忙到唔忙 已放棄

食少d減肥is good

我重有淋花

飲住latte 上登
超到

好 好攰好攰

我人生目標係可以瞓到廿四個鐘

哦

我很好你呢

Comecomecome

食好住好 聽日先做下運動

同我一齊醉生夢死未

種緊咩花

一齊超
我喜歡凍的

我好耐無上水發覺呢度啲人都無咩變

美b

已攤

冇做運動

你就係咁咖啦

好浪漫，我都想

有介紹再講

男人！！！！

應該種齊 由佢地自我繁殖

可唔可以唔好再jer

波都無踢了

爽

咁仲食嚟做乜

我都係 不過都有好多新人

咁....都要有朋友既？

飲熱，唔落糖
跟佢

係你乜都唔記得先搞到我咁

me=毒撚界祖先

佢又冇話食女 你做乜啫

又好似係

不過不失
聽到你好我都好

來吧 係我張床到同我一齊纏綿到世界盡頭

攤到夜晚

冇了

me=始祖

唔係 我唔係咁嘅意思。。。

唔落糖會苦的

又訓

忙到唔忙係咩境界
最緊要休息下

我都諗住攤到食夜晚

Block得

我唔想再講

慣了

點及人生晚苦

係我唔想掂嘅境界

Lm

對啊 日日都係咁樣生活
累

累了

我淨係種
鬱金香玫瑰同風信子
頭2個種齊曬d色了
風信子 差紫色

肥馬

仁

你不嬲都鍾意jer人

生活好苦 但你要甜呀

對

牙仁

休息下
今晚靠你carry

比我訓埋今日

抖抖

你太敏感

OK
Weak sin

所以要飲甜野

挽留

風順子藍色好靚
我啲色未齊

唔慣

我也是

希望唔係starbuck買

純粹想話你知係我講先

呢隻甜太假了

其他花。。。麻麻地

一場誤會

先有力

咁點解仲上到
Time management

聽日跑下先

555555

個樣出事

抖一抖

時間管理大師

又hea

快了今晚見

想聽你唱

想hea

想幫佢開cafe

媽啡

要了
我就繼續懶

你做緊

頹廢

就夠鐘了

讀讀子

我五音不全

屈機到

但樓主依然毒

講起就想去台灣沖下咖啡咁就一日

我從來都唔介意

read

我有小小唔開心

想同你纏綿

希望我知醒

放工未

重點係，都無見過你個樣

你係

我介意

個心係咪好痛

唔好錯過

星期六唔洗返工呀

我唔準你咁介意

已經唔識痛

你又上咗寶貴嘅一堂

已經唔知星期幾我聽日都要返

其實我靜係中2風順子

咁真甜係咩味

等到你想再講為止

去追擊

可以 快來

我個心好痛

你仲未明

你係單剔狗

我每日都係得一件事要做

我剩係知 真愛是苦味

攰了

佢好似唔見咗

你想要單剔定雙剔

點解我唔明

講經咩

我講真

人生有九味

甜酸苦

佢好似有出現過

我慣 我就Block你

繼續講

邊九味？
我得五味真火

我先下手為強

同你打機是甜

因為你扮唔明
佢真唔明

我諗到七味粉

講到你厭為止

係喎啱啱眼殘

等你抖夠先

嘻

柒味道 只要一下 人生充滿柒味

唔知 個篇我都睇唔明

睇你造化

廚師

咁你明唔明

你同佢地打機是酸

已厭

好 咪覆咪搵係咁

抖陣又做功課了

醒啦

我喎 梗係一定明架喎

不要再說了

講下又信。。。

加油 小妹未同過你打機

好 我靜

太遲 我Blocked

有咩搞

我用五味真火 攻擊你地

上得多唔一定學到野

下個星期應該ok,忙到傻撚左

我靜就真

早晨

太熱啦

我肥了

做功課/踩單車

踩單車好開心的，咩煩惱都無曬

遲下應該波都唔識的

太陽就落山

都早

陰公豬，呵返

由美斯變連美斯

次次講親踢波都串我冇隊友
橙

我對於星期六日就好敏感嘅

地址

輪撚咗我半個鐘無撚停 真係屌撚曬佢地老母

唔准咁講我地連球王

屌 大大力

根本唔撚停 一個對咁撚多個

返六日先痛苦

連球王世界第一

幫你趕走佢哋

係街

快

我自學

你唔需要

踩車咁興奮

咒佢哋

咪啦🥺

大力啲

精神上十卜你
我都開始要忙
想喊

威到

上了

毒撚最中意ff
Ff當有咪得

唔好下

嬲嬲

我撞牆死算

我mute左自己

係 真係想喊
屌佢老母

冰

同mute我冇分別

頂唔撚順
先岩岩開始 未撚到戲玉

一齊喊

最多張紙巾分一半比你

我都咁話 依家多返人就好忙
應該睇手機都冇時間

有分別

吻下來

份人鳩啲 都會開心啲

搣緊

很需要
就熱溶

冇的

我已經豁咗出去

Hug

唔夠

放

你出多啲聲得唔得

咁開心咁嘅

又話7點？

不嬲都係11－4：45 好似係

愛上一匹野馬 可我的家里沒有草原
這讓我感到絕望 董小姐

返去zoom？我估

佢要扮毒撚

又完一份2000字抖下先

加油呀 有我撐住你

死心了？

牙美

開波了

咸了

錯

Now返去上zoom

我馬上消失
勿念

對唔住我走先

還是覺得你最好
歌黎
快聽

好行

比啲油你加油

係屋企聽左成日歌自虐

你也要撐住

睇到個時間表就不好

等到我就瞓着

可唔可以屌我
我想狠心告死佢

Hellooooo
改咗名差啲認唔到你

唔好忘記我

到未

我會撐住黎撐住你

時間好快過應該

喺門口

唔會的等你回來

啱啱係地板差啲訓着

愛了 今日放假？

開門比你快入來

揾左表妹未

喺屋企等我

攬實

多謝八婆仔

聽咗
吻別啱我心情多d

係 做廢青
你呢

唔好提

Sor

我也是明天才工作

I don’t feel safe
介唔介意每一日報平安

煮定飯等你

Yes

Urf緊

無呀 一陣行完街直接去踩板

唔使
表妹安為你

好聽

偽毒可恥

你好叻
快啲抖下

鳩到冇人要先得

我電話勁到呢
得返8%
一插即到38%

looplooploop

我叫救命ok?

笑喊？

你叫做有人要過先
我就叫真係冇啦

岩岩踩完，抖陣就做功課

不了 唔中意玩呢啲mode

你都幾中意踩

Ok d
tum she sleep
i afraid she kill herself
or burn my stuff

咁健康

不在乎天長地久

冇嘢玩

又jm9

咩事

我真係忍唔住 快啲啦頂

我都係有啲手痕

無野做解悶好開心，女都唔洗了

快啲收工啦巴士

踩車熱唔熱下星期唔落雨都想去踩

咪係

緊張到有啲肚痛

食啲嘢先

食左

我都有啲肚餓

食飽先

好我一返到要過來攬住我

想攬你同表妹

有風吹住都ok既，不過出曬汗就基本

準備輪撚到放工喇屌你老母

等開飯又一餐

不要走 大鐘即使敲響 你別放開手

正

我愛你

成年後

大西北長征回家

好想食譚仔

唔想成年

雞仔

大西北騎牛真係辛苦死

可以見到d人

想開

人呢

時候尚早

踩左去第二區

甩難
遲d搵各位打機

我呢幾日住佢嗰度都覺得係

差不多吧

等多陣先

聽日收嘢啦

就快就快
可唔可以開島比我

真心覺得大西北有牛

可以啊
而家？

太唔方便

好啊愛你

依家開

只係冇乜樓空氣好少少少少少少

但係後生仔嘅話搭車都嘥時間

開咗門

好攰

789

步行咋 邊有座騎嘅咁高級

歡迎過嚟摸妹

妹

已經開咗

行返去咁辛苦？

嗚 完未

呢個真 嘥時間嘥精神

屌爆佢哋

搭車都搭晒啲精神

你要快啲出島刷動物 如果唔係佢聽日就會派比你

錫返

好
我唔要嗰啲核突嘢
我整埋嗰啲高價收購我就去搵

加油

努力搵錢

Rice

Poor

你個島好多獅子喎

等6出左先啦

唔係得嗰一隻咩

收咩

唔係兩隻？

77for sure

你講緊另外嗰個大隻佬

唔好再俾翻我喇屌

係呀屌

你在哪

我拒絕

好撚攰
早知做多啲健身

好撚得意呀佢

無力了

來了

錫我

[member]同我最熟嗰條蛋散物理上吊緊魚
跟住就你哋
我都係抌低多過拎走
[/member］

攰死了

好橙

佢話佢係肌肉大哥

我最鍾意嗰隻鱷魚仔

Muah muah muah

去咗邊

邊隻

南生圍

彤彤豬！我愛你呀！你係邊呀

啡色嗰隻

No
以前高中後面荒山野嶺
有條河仔
其實熊好平常
我朋友有陣時請我食熊肉

差唔多啦

未去過

我靜係見到隻雞

係咪聽日要買大頭菜

見唔見到莫札特
鱷魚喺左邊

聽朝五點

餃姐

Wow

減肥唔食啦

嗚嗚
你潛咁耐水嘅?

今日算少人

我想踩單車

試過大圍踩單車踩到南生圍

我都想

有的時候我寧願 你對我壞一點
無法停止幻想我們的永遠

小雞

好耐冇踏過了

收到曬

痛妹

我踩得好慢
垃圾嚟

其實得未

未

咩樹

踩得慢唔啱上公路

叫佢放學幫你手

牙雞

有冇人有冇人 有人冇人

miss you
返咁成日工
腳攰攰

有啊有啊

改名了

冇人有人

哭能左

same

返工要企？

係終於改得返

好冇玩

以為眼花

我去影相

你冇睇錯

行咋 主要想影下相

好攰好攰 要5點醒

咁比曬你啲女我

三五七年咁

感動

你唔識瞓。。。

返到屋企未

錯在你好人 好到沒法多一個

做咩事

咁到我隻手好痛

有時懷疑自己會唔識⋯

快返

影我

唔會既 點會唔識

返到 長征

已頭痛

友愛啦

比我食個小飯先
第一餐

肥絲

毒撚求覆

慢慢

回

秒
肥絲我偶像

愛你都變成傷害你 我們的愛快要窒息
不是故意 只是太愛你

同意

好癲上水去元朗段路應該係玩命級

約你

冷待我 踐踏我 別以善心害我

青山公路姐 唔係行林錦

以前返工都仲企
仲要著住死人高踭鞋
返去休息多啲

觀塘

係 善心

耐到咁

屌 粉錦先岩

咁食飽早啲瞓5點起

下個禮拜又陰天啦

係 咁就30日

覆

兩個人 多擠迫 難容納多一番秘密
捉不緊變得更加固執

等緊

我本人 明白什麼都總有限期

Anutie

喺屯門？

一定好攰

裕民坊

Sorry係 auntie

唔係啦 已食飽

Apm

咁你等乜

同公司講有咩messages

岩岩係

仲要串錯。。。。。。

時間過得好快

等人打機

海濱長廊

比唔到你，因為沒擁有過
無所得無所失

爭好近姐 平路黎

冇串錯你個名咪得

join

等我？

read（don’t read）

天水圍了

寂寞就如自己一個放飛機
寂寞就如剩我陪字幕到尾

係 入咗腦

你估下

快啲返去啦

read read read

sleepy

唔洗等我

會啦

冇人話等

me2

青山公路姐

一哭再哭

快訓

心灰了還未碎 心死了還在醉

出左好多汗

冇野影

所以今個星期要出了

好耐冇去

幾時有仔仔

有些話我選擇保持沉默 別把實話說破 隱藏我的寂寞

我冇呀

可以

公司歧視

邊到

搵緊我家姐個女嘅生日禮物
佢話鍾意魔髮精靈
冇得用淘宝真係煩

比我ff下唔得？

當我死？

幫你咩呀？

難道太愛你 才偷偷想 天與地 重新接起

我部電話係咪壞咗

我都有隻喎

譚仔好好食

睇你地影 我在旁屍體遊戲

8仔

你舊電有問題咋

iphone 7 here

實可

去Amazon 睇
邊度買?

最愛8仔

se2 岩你
不過唔岩我了

都唔係少

我係旺角hnm豪大大個邊

我永遠得媽媽搵

基本嘢

我等12

我唔換啦

7仔仲行得走得

係下面睇成面公仔牆個間

我都係 係倒水電

佢靜係識錄音

等緊12

多謝

攰

我都係 不過夠用啦

長期插尿袋

用家問題

仲有聽日

我唔係

又唔講

好耐冇食
今日食左飯一定重了

屍體遊戲係想點

訓

搵唔搵佢好

牙？

唔緊要啦

搵

你好煩

sorry

聽日先

玩完

自己出去行下啦

矛錢

一餐半餐是旦啦

我會留意到

佢唔得閒覆嘅話就死

咁你放心 佢一定唔得閒

佢考完囉喎
佢再唔覆嘅話咁無論點我都收皮㗎啦

佢想你死心🥺🥺

你最好

聽日仲有一餐⋯

我出名好

食完再還

收皮啦屌你

no 想牛姐

哼嬲嬲

打最壞嘅打算

咁唔搵了

都唔好玩嘅

笑死

訓教算啦

溫書

冇得同叔叔睇電視
Sad

食完飯嘅第一件事就係上連登搵你地吹水

30

我一上水就靜左

巴士

我問題 真心

來呀

Miss u

完！